中央宣佈會確保供港物資正常 會支持和協助特區科學防治、精準施策，堅決遏制疫情蔓延，保障安全與健康。

【謝峰：中央會確保供港日用品食品維持正常】

#外交部 駐港特派員 #謝峰 在公署抗擊疫情中外記者會上表示，中央及特區政府會確保包括廁紙在內的供港日用品和食品，供應維持正常。

謝峰又指，中央政府十分關注香港特區疫情，始終將包括香港同胞在內的人民群眾生命安全和身體健康放在第一位。中央有關部門一直並將繼續與特區政府保持密切溝通，支持和協助特區科學防治、精準施策，堅決遏制疫情蔓延，保障香港同胞和在港外國人士的安全與健康。
-------------------------------------
【新聞專題﹕武漢肺炎】

#信報 #即時新聞 #武漢肺炎 #日用品

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

成個局黎

OK 淪陷確定

宣佈會確保供港蝗蟲正常

確保大量有病sample供港

明明而家就係香港幫緊中國